香港有呢一代傑出既香港人

你仲搵到輸既理由？
唔好灰心大家

冇錯啊要齊上齊落！愈戰愈勇！

無錯
經歷過呢次嘅人
無論分析對錯 心態 胆量 勇氣 智慧都比任何一代強
大家要努力 未來重有好多路要行
我地呢幾代人 唔會認輸

Yes

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個